有冇人覺得廣東話or中文字係全世界語言入邊蘊藏最多含義既

例如 夕爺填既弱水三千
入面既歌詞 我諗用其他語言根本表達唔到
但相反其他外國好成名既歌 意思繹翻做中文就唔知做咩9
譬如係 JB既baby or PSY既江南style

你識幾多國語言

Weak water three thousand

just個人意見 學海無涯

屇 你玩埋我個份

屌

中文字既意境真係好痴線

日文玩食字仲勁

我打飛機一定係全世界最勁
p.s. 無其他人幫我打過

唔係好認識 可唔可以解釋多少少

膠都費時比 你既定義係絕對嘅冇 我既定義係以我既學習認識範圍之內
根本兩件事

日文冇音調，好多詞語讀音一樣，係睇前後語境理解意思，所以好易玩食字
例如喜歡「好き」同好酸「酸き」都係すき，表面講緊個橙好酸，其實另有意思

我可唔可以用食軟雪糕證明廣東話無隱藏含意呀?
見識少就唔好開咩全世界最XXXX啦

都係討論下姐 冷靜啲
唔識畫畫都可以講佢對一幅畫嘅評價嘅
佢嘅評價有冇價值就另計啦

你個乜嘢例子來？

你個外國係咩國？

我連I want my tears back d 詞都睇唔明，同弱水三千有得揮

係文字本身特性姐 漢字係表意文字 中文係孤立語同分析語 每個語素(字)都係有意思

於汝寓 娛汝乳